點樣先可以谷肥隻貓？

聽日帶佢出街

餵奶?

我第2隻貓7個月大都係2.2左右

hello 冇圖

轉BB糧放長糧，包佢食到變肥仔肥妹

長糧+零食+雞胸，雞胸肥得好快

點解要谷佢？
配種？係既屌你一獲先

Bb瘦好正常
過咗一歲/絕育後
你想佢唔肥都難
我5隻貓都係咁
細個瘦 大個變豬

貓一大肥到你想佢減

唔係配種
預咗6個月要絕育
但而家瘦猛猛咁睇見都心痛
肥番d應該會健康d

大個啲就會肥
我嗰隻都係咁
又好食好住好瞓

做家貓真係好過做人

俾零食（唔好多，吊下佢胃口）、放長糧
得既可以餵d生果
我隻貓5個月3kg

絕育咗就會好懶，你到時諗點樣減肥好過

你可能要計下佢一日要食幾多野
你餵濕糧可能要食多半/一餐
有啲濕糧一罐得好少卡路里

哇好叻
我都想佢重番d
正常4個月都要2kg

即係我可以俾啲生果佢食？係咪蘋果西瓜？

我隻貓絕左育都無肥過，仲係咁瘦

咁點算會唔會好易病

我作為一個養咗十幾年貓既人話你知
自然最好
佢要瘦就瘦 要肥就會肥
唔好夾硬令佢肥
同人一樣
有啲人細個瘦 大個肥
有啲人食極都唔肥
貓都一樣
只要佢食得痾得瞓得玩得
唔好擔心咁多